2021年得獎既香港警察 羅錦峯 同 陳煒良 編號:60228

香港警察 陳煒良
警員編號:60228
2018年於恒大工商管理學士（榮譽）畢業

香港警察 羅錦峯
特徵:耳骨反起, 烏眉瞌睡

i can face hkers.jpg

佢哋冇朋友起底？

係咪含大畢業搵唔到工

陰9工

表揚香港警察 羅錦峯 陳煒良 HK01既相影得幾好

羅sir讀中大

賊眉賊眼 強姦犯咁撚樣
實至名歸啦

乜19水泡科攪到散仔都做？？？

白領
應該係見習督察

含大嗰個就散仔
含大唔夠做

2018年恒大畢業？
2018年10月30日，行政長官會同行政會議通過恒生管理學院正名為大學
2018年畢業果啲可唔可以叫自己恒大畢業嫁

呢個時候唔揀做人知咩事啦

其實點解要戴帽？頂帽有咩作用？

I can face all